{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048187",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10051773",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 빌리키즈풀빌라(23년신축)"
    },
    "text": "朝食はバイキング形式ではなく、メニュー1つずつ選択して提供されます。 朝食メニューとしては朝食として代表的な料理であるキムチチゲ、豆腐キムチ、目玉焼き、海苔、ご飯、キムチなどが用意されています。 朝食は毎日同じメニューを提供せず、様々なメニューで構成してすべてのお客様が満足できるように努力しています。 朝食時間内に好きなメニューを注文して楽しむことができ、余裕を持って食べられる時間を提供しています。 朝食サービスはお客様の満足度と利便性を最優先に考え、毎日着実に向上させています。 名品ナジュコムタンはメニューの一つとしてお客様の安全な旅行のために常備薬が用意されています。 客室内にはブルペンシロップ、タイレノール(大人)、総合風邪薬(大人)、胃腸薬、バンド、アクアバンド、マデカソール軟膏、生理痛薬、蚊スプレーなどが備えられています。 また、一部屋あたりの指定駐車が可能であり、駐車を希望する場合は、予約時に車両登録番号を予約メールにてお送りください。 リゾート内には電動カーレイストレックが設けられており、近くの渓谷や自然休養林などを楽しみながら楽しい時間を過ごすことができます。 周辺の観光地としては、大明ビルボディパーク、雪ソリ場、山陰自然休養林、楊平羊牧場などがあり、必要な場合にはブルモンセットを利用して火に魅了され、リラックスした時間を過ごすこともできます。 ホテル式グース寝具が提供され、快適な寝床を提供します。 また、電気自動車の充電スタンドや専用の遊歩道が設けられており、音楽噴水を鑑賞できる芝生広場もあります。 キャバナが7つ用意されており、BHCチキン店がオープンして料理を楽しむこともできます。 ゴルフ好きの方のためにスクリーンゴルフ場を用意しており、利用時間は午前11時から夕方8時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "朝食はどのような形式で提供されますか？",
            "answer": "朝食はバイキング形式ではなく、メニュー1つずつ選択して提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食メニューにはどのような料理が用意されていますか？",
            "answer": "朝食メニューとしてはキムチチゲ、豆腐キムチ、目玉焼き、海苔、ご飯、キムチなどが用意されています。"
        },
        {
            "question": "朝食は毎日同じメニューですか？",
            "answer": "いいえ、毎日異なるメニューで構成されています。"
        },
        {
            "question": "朝食を注文する時間に制限はありますか？",
            "answer": "いいえ、朝食時間内に好きなメニューを注文して楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "朝食サービスはどのように向上していますか？",
            "answer": "朝食サービスはお客様の満足度と利便性を最優先に考え、毎日着実に向上させています。"
        },
        {
            "question": "安全な旅行のためにどのような常備薬が用意されていますか？",
            "answer": "名品ナジュコムタンでは、客室内にブルペンシロップ、タイレノール(大人)、総合風邪薬(大人)、胃腸薬、バンド、アクアバンド、マデカソール軟膏、生理痛薬、蚊スプレーなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車を希望する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "一部屋あたりの指定駐車が可能であり、駐車を希望する場合は、予約時に車両登録番号を予約メールにてお送りください。"
        },
        {
            "question": "リゾート内で楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "リゾート内には電動カーレイストレックが設けられており、近くの渓谷や自然休養林などを楽しみながら過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地としてどのような場所がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては大明ビルボディパーク、雪ソリ場、山陰自然休養林、楊平羊牧場などがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような寝具が提供されていますか？",
            "answer": "ホテル式グース寝具が提供され、快適な寝床を提供します。"
        },
        {
            "question": "リゾート内に充電スタンドはありますか？",
            "answer": "はい、電気自動車の充電スタンドが設けられています。"
        },
        {
            "question": "リゾート内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "リゾート内には専用の遊歩道や音楽噴水を鑑賞できる芝生広場があります。また、キャバナやBHCチキン店、スクリーンゴルフ場も用意されています。"
        },
        {
            "question": "スクリーンゴルフ場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スクリーンゴルフ場の利用時間は午前11時から夕方8時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 559,
        "QA": 632
    }
}